我們都有問題 都很難入睡

我們都有問題 造成很多誤會
我們都有問題 圍繞著是非
我們都不知道怎麼處理我們的問題